『HEHE』拍過好多次拖，每次都唔好過(真人真事長篇情史)貳

嘩!!我冇諗過可以開到第二個POST，以為呢啲咁無公共性嘅故仔冇可能會有人睇，好多謝二百幾個正皮 每次想休刊果時諗起每日有咁多人等緊我出文，我就有番動力。
我會繼續寫架!!!!!!你地都要繼續睇!!!!!!
------------------------------------------------------------------------------------------
如果你地追POST，可以去我嘅FACEBOOK PAGE：歷史系小賤貨的日常

或者去番上一個POST ：『HEHE』拍過好多次拖，每次都唔好過(真人真事長篇情史)

我之前都有係輔仁寫左幾篇文架，有興趣可以去睇下：

------------------------------------------------------------------------------------------
故事係由我初戀到依家所遇所見所感，希望大家鐘意啦!!!!!!!!!!!!!!
暫時文章都係一日一篇，希望大家耐心等待。

順手出埋今日篇文，今日唔準再吹我呀!!!!!!!

『長篇連載情史』(後928—K先生)
(以下內容均為真人真事)

入到大學都番唔夠一個月學就開始罷課，想當年我地系80人都有成60個罷。基本上係完全上唔到堂。雖然好多LETURER都係紅底，但礙於太多人罷課佢地都冇聲出。記得樓主果時諗住入到大學就滿腔熱血希望為香港未來出一份力。就係學校個罷課大會到上台講野。果陣真係好驚，成世仔未試過對住咁多人講野(之後就慣了)諗住叫多啲人係唔同位置幫手。(之後完左情史可以開個搞政治故仔出黎SHARE下)總知一心諗住入大學溝仔嘅我，就咁就用左幾個月時間係革命上面。如果要記最深刻嘅經歷，係見到班警察好似痴哂線咁，拎住枝棍係咁打個學生妹。自此，我就發誓，警察連做我朋友資格都冇，唔好講係男朋友。

果陣時，爸爸媽媽唔比我去旺角，因為知道旺角係激啲，佢地會好支持我，甚至我地會成家一齊出金鐘幫手，因為知道，香港，係我地屋企。我地唔守護屋企，邊個保護我地？

過左無耐番完學就幫手嘅日子，我又係APP到識到個男仔，佢叫K先生，同我同年。(佢有MON POST一間實嬲我寫到佢好衰)無錯，基本上，除左一開始，佢都對我冇咩點好過。比起以前嘅男朋友，佢個樣冇咁靚仔，但多左份可愛，眼細細帶住眼鏡咁。好得意呀!!!!!!!!!!!!!!!!!記得第一次同佢出街，一齊去金鐘。果時我有個TENT，因為驚夜晚冇咩人果陣會有事，所以我會係果到過夜。佢就過黎陪過左個晏就。咁初初識緊係成日傾計，講下自己往事呀，近況呀。佢高我少少，果日就係TENT入面挨住佢，傾左幾個鐘計。果時仲以為，呀，今次鐘意個毒毒地CUTE CUTE仔，又冇咁大個一定PURE啲TRUE啲。實無死啦，一定拍得好開心。好似幾段感情咁，又係無話邊個追邊個，咁就一齊左。

係人一拍拖都會好SWEET，我出去果陣佢會叫我小心啲，唔好企咁前，唔好比人拉，唔好同人博命。(心諗：正呀，有人關心我了。仲要係個心靈咁需要支持嘅MOMENT有個伴侶)。佢爸爸媽媽係輔警黎，果時仲同佢講：『會唔會係你老豆拉我架(笑)』大個左就知道，搵個岩嘅人，係要包括埋政治取向，你知啦，好多HEHE都係冷感嘅，冷到你會諗佢係智障定人生有障礙。仔仔都幾OK，都會關心下政治，不過多數都係我灌啲知識比佢知(笑)。

新po lm

新po石沉大海

咁快有2 留名左1但係未開始睇

舊post都未推爆

咁你地推囉

推

樓主喺個tent入面做過乜 快啲從實招來

又話推爆另一個post

可唔可以出加甜 一定仲多正評

寫故走甜=畫龍不點睛

第一個post 跟到過黎

Live咗
大力推爆樓主

政治故

寫埋情史先

推推

無文唔推

人呢？
個個去晒溝仔得我一個毒連登？

沉左

樓主係咪撬過人牆腳做第3者

不自覺地試過，可以睇番真初戀

除左唔係FB PM 你之外有咩方法可以加靚仔樓主telegram 呢

笑

推到聽日有兩更

輕輕溫柔推

痴漢 我又要

笑姐係點

你估個個拍拖，真係想拍拖

同意

『長篇連載情史』(K先生貳–毒毒地嘅男仔好可愛)
(以下內容均為真人真事)
同K先生一齊嘅日子幾搞笑，佢果陣細個完全係會毒到唔出街果隻，咁我都打機嘅，不過佢係更誇張果隻。記得第一次同佢出街係去睇戲，我都唔記得睇咩了，好似睇完都唔會記得劇情，因為全程都係係黑暗之下攬攬錫錫。(做HEHE好慘架，平時又唔可以拖手，又唔可以係街攬住大家，所以HEHE會成日去睇戲，仲要坐側邊!!!!!!!!我都試過比人望住點解兩個男仔會係戲院痴咁埋，喂，已經係黑暗盡量保護你眼睛啦，唔好眼甘甘望住我OK？)第一次好似係又一城睇，因為近佢住果頭。

咁一拍拖緊係唔會開APP啦我，仲DEL埋。但我知道佢冇DEL到，我問佢點解，佢答我：『識下朋友咋MA。』我就知道呢個男人信唔過，咁佢緊係哄下我話我咁靚仔點會去識第二個。初初都信，之後緊係唔信!!!邊有人開APP開得咁密，邊有人岩岩開始拍拖就學人開APP。不過由佢，當佢岩岩出黎呢個世界，想見識多啲咁。

APP入面其實我多數唔出聲，如果比我HI過咁你應該好靚仔。多數都係人地HI我跟住傾落去，可能10個都冇一個會繼續傾。多數男仔唔知點解好快就會冇左興趣。(可能我太醜樣，個人太悶掛)我發覺唔用相嘅朋友HI我有機會會中JP，因為呢啲人入世未深，或者唔方便開，變相就同個圈有啲距離，咁有安全感之餘，又唔會比呢個圈污染。

我唔知K先生係真係唔想出街定點，佢係完全可以一星期唔見一次，我記得果陣好苦惱，明明佢係毒毒地，點解佢好似好SOCIAL咁。有時同佢傾電話都覺得佢有啲自我中心勁到可以開間自我中心。佢考試考衰左，但佢讀書其實OK，聽佢講野都知唔差唔似會炒到咁。明明自己冇讀大學，但成日笑我果間係垃圾大學。成日都好想掌摑佢同佢講：『咁串做咩呀__大仔？』(佢睇到呢到一定好嬲，我知佢有追POST HAHAHAHA)

法國我啲EX依家人人自危，但佢地又忍唔住追POST想睇我點評價佢地。我自己打出黎就一定有啲偏見同偏幫自己架啦，如果講到你地好衰咁都唔好嬲我。因為你地真係對我好衰。(笑)

冇人睇

有

Secret chat 咪要

唔小心碌左個一蚊入黎

係咪金色呢個？

唔係
係咪銀色呢個？
都唔係

屌你咪推啦 樓主無貨啦

你仲推

咪推啦 樓主有兩篇文唔肯出呀，佢話如果今晚起多篇就出多篇。

K先生叫你唔好屈佢

笑 hi

Ok唔推了

幾好講兩句就推爆左個post

Hehe

訓唔著

打文

聽朝出 慶祝Friday 兩篇ok?

k

究竟樓主係點樣識到咁多人，教下好窩

雞_

K生有男朋友仲玩apps 好差

接受唔到男朋友玩apps

真人好柒

樓主好靚仔

Hi

『長篇連載情史』(K先生参—好快就完左)
(以下內容均為真人真事)
最記得果年聖誕諗住叫佢出街，佢條友竟然話要睇達哥不了。嬲到我震，完全唔想理佢，我就同左朋友出左去玩，佢就真係留左係屋企。真係睇緊達哥，仲要自己煮面食!!!!!!!!!!!!!!!!毒到!!!!!!!!!!!!!!最尾佢好似講左幾句野哄左我，唔知係到影我個FACEBOOK話好我靚仔之類我就冇嬲了。不過都知道呢場拖拍得好白痴好ON9。好似都係一尾係我付出咁，次次都係我講掛住佢、想見佢，佢就一尾喱係屋企打機唔理我。

有一次我岩岩病好，我仲專登搭車去佢屋企買野比佢食，真係覺得自己好廿四孝，食完野攬左陣我就比佢趕走左，條懶人明明樓下就係餐廳，我搭左成個鐘去搵佢!!!!!呢件事我地之後就開始尾聲了。打比佢佢唔聽，或者直頭叫我唔好打黎，唔鐘意傾電話。(心諗，唔鐘意你就唔好咁急同我一齊啦!)拍左三個月好似都見唔夠十次。

後尾就愈黎愈唔想理佢，因為條友冷淡到直情WHATSAPP唔覆咁。最尾我都唔記得有冇人講過分手，定根本就係大家都冇搵大家就算數。佢搵我多數係陪下佢出去買野，好似伴遊咁。佢仲借左我錢買相機(哭)(佢好乖有還)。後尾反而冇同佢一齊之後仲講多左野。佢又會問下我買咩衫好，呢件O唔OK。又會比佢新識啲男仔我過下目，佢後尾去左外國讀書。但我地仲KEEP到傾到依家。(打緊呢篇文，佢仲問下點解唔加甜，係，我走哂甜HEHE)

到依家我地仲好FD，成日會傾下對方啲心事，講下自己啲感情問題。平時我都唔會點同其他人講，反而同佢講我好放心。條友就變左我心靈雞湯。但我都仲係好憎佢對我好衰(笑)。同佢拍完拖之後就發覺，原來毒毒地係有市場，仲要比我想像中多，佢溝到嘅仔簡直超出我想像。條友花心程度應該仲勁過I先生，I先生都係半年換一個，佢仲勁(笑)。

可能會有人問我仲會唔會鐘意佢，我一啲都唔鐘意佢。見到佢溝仔我就想作嘔。同佢講野係完全唔會有任何感覺，只係一個朋友黎。係一個睇住佢由毒毒地變到勁溝仔嘅自我中心男仔嘅故事。要我溝佢？不了。
見佢依家乖番，同佢男朋友幾穩定都表示欣慰，起碼佢依家都唔會再好似前兩年咁玩玩下。故事教訓我地，唔好咁易同男仔開始，因為果刻有感覺，唔代表之後會有。同埋，溝毒撚，唔代表係好安全架。

推推推
毒L都好多花心

Agger
拍緊拖仲玩app既男仔真係垃圾

所以寧願搵靚仔

全文重點

藍tick

唔準你咁講樓豬

果陣時哄我又話我靚仔，依家就咁講（笑）

又有仔

出去了 bye happy Friday

『長篇連載情史』(又係咁)
(以下內容均為真人真事)
K先生選擇左另一種關係存在我係生命入面。個意思係我又單身啦! 我又單身啦!!!!!!!!我又單身啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!妖，我又單身啦。有好多人問我點解你每次都拍唔到長拖，可唔可以檢討下自己。係呢個問題我諗左幾年，點解我一路都拍唔到長拖，係唔係自己問題呢。每段感情人地用50%去經營嘅時候，我會用150%去補番佢果一半。每一次最後，當人地係1%我就用足199%。人生…..咁都拍唔到長拖我可以點?我會諗係唔係太易鐘意人，應該都係。當我地去認識一個新嘅人嘅時候，我地就好易去比自己感情帶住走，就會毫無理性去思考同對方夾唔夾到。最後，當果種SWEET同激情隨住時間流逝，對住對方，就可能冇左以前果種包容。當忍耐冇左，大家就好易離開，因為冇成本，又可以分手，點解唔做?

可能我命水生得唔好，每次遇到嘅都唔未係會同我發展到長久嘅關係。但係起碼大家有享受過頭兩三個月對對方嘅照顧。每個訓唔到嘅夜晚，我都會諗究竟人生有咩意義。好多人會為左錢、為左權力、為左夢想去生存。係香港呢個毫無夢想，毫無未來嘅城市。我地都好努力去搵一個可以繼續生存落去嘅籍口。你問我我人生意義係咩，我想搵一個值得我生存落去嘅人。每日，我都會好樂觀覺得聽日佢就會出現。如果唔係咁，可以點？

有人問我會唔會後悔同左佢地一齊。我唔會。我覺得所有野都係人生必經嘅事，有幾多人初戀情人就係佢老公呀。特別係呢個圈，因為你唔會有得結婚生仔，因為佢地唔會識到你父母，因為你唔會同佢生活得太同步。變左分手就好易，你唔洗擔心你對仔女點算、你身家點分、你屋企人點睇、你朋友點諗。睇下，係咪好易就可以同一個斷左關係。

可能因為咁，我個人都總係少左份安全感。覺得呢個世界好多人都會突然消失甩底。唔知係咪小學試過比一大班朋友唔知因為咩一齊欺凌我，仲要成班都係我最熟嘅朋友。果陣時真係番學可以完全冇人同我講野，係大家都唔敢同我做朋友。到大個左，面對住第一個初戀咁玩我，我都冇放棄過自己諗果套。因為，一個人對你仆街唔係你可以對人仆街嘅理由。

襯我仲有呢種動力，襯我仲有呢種信念，我都會繼續對人好。如果咁易比你遇到真愛呀，就唔會咁多人冇婚結啦。咁既然個結果都係冇婚結，咁點解唔試下可能有10%可能嘅男仔呢?

有無甜啊？

岩岩追到live 加油
btw 樓豬幾靚仔下

樓豬？who?

你估下

讀歷史又賤果個

上車發現耳機跌左一邊

粒膠
定係個牙刷頭

右邊耳機唔見左

但我依家比你更好樣

樓主隻腳好正

嘩 成舊唔見左 你個earphone係可換線？

係呀

痴線 咁都睇到

推下先

唔平喎 咩牌子

rich

咁就快啲打文

樓豬我執到 快啲上我度拎番

今日出左兩篇啦

你永遠都係咁on9

Hi k先生

嘩，又黎

唔知k生要狙擊我幾耐

唔見左粒耳機

出文就唔狙擊

明明仲有另一個k先生

睇完樓主嘅文章後，都明白你嘅感受，從未同個男仔拍過拖嘅我都希望搵到一個鍾意我嘅人，唔知幾時先有機會呢😔

會有架

多謝你

一定會有嘅

其實有咩方法可以搵到男仔呢？我D同學全部都係直男，唔想打佢哋主意，但係又想搵到愛我嘅人，唔知樓主或者其他人有冇啲咩意見🙏🏻😣

開app

買過個新嘅lo

樓主你唔係話appD人好濫，我驚佢地係玩玩下

點講好呢，唔好咁易信人，只要抱著最壞打算去諗好果方面就ok。
要記住世途險惡，要照顧自己，就唔好亂信人。

收到啦，我試吓啦👌🏻😌

高登識
入圈第一步係要見識下呢到既黑暗

forum識好似仲難過係app識

我識左好多呀

我最熟既都係呢到識

『長篇連載情史』(KK先生)
(以下內容均為真人真事)
就係咁，我又回到去用APP嘅日子。我記得果陣時係4月，唔知幾時開始，由以前鐘意眼大大白雪雪大大隻嘅男仔，變到覺得帶眼鏡嘅男仔好得意好可愛。記得自己有一次無聊冇野做咪周圍睇下有冇得意仔SAY個HI，就冇啦啦見到佢。第一眼，我覺得佢好可愛好得意。就開左佢黎睇，睇睇下就好勇敢咁SAY左個HI。佢又真係覆我。跟住我地就開始無間斷咁去傾計。同好多情侶一樣，一開始就好似要補足番大家唔見左18年嘅時光，同對方講下你呢十幾年遇過咩事、見過咩野、做過咩野。識佢果陣，佢仲考緊DSE，好似係最後幾科，我就應承左佢，佢考完試，我地就出去周圍玩。見到佢，就覺得DSE離自己好遠，佢好似好細個咁。不過都FEEL到佢係啲唔係點讀書嘅人。佢叫KK先生(又係K，唔知點叫佢。)，今年17歲，180，帶眼鏡，好可愛。我，今年19歲，170，好似靚仔過佢。(笑)

考完哂佢啲筆試之後，我就同左佢出去。第一次出街，我地去左上環。唔記得係我買左部新相機想去影相，定佢想去行下PMQ。果一日，見到佢果刻冇咩驚喜，唯一驚喜係佢好高，我好似到佢心口。經過咁多次經歷，依家唔會再怕醜，唔會再有第一次識男仔果種含羞答答，會DEAR AIR果隻FEEL。反而佢好似有少少。(呀!!!!!好得意!!)就係咁，我地就開始左第一個約會，仲影左好多相，佢仲攬住我影!(笑)果日幾SWEET，就算係細過我嘅男仔都比到個感覺係有安全感，但同時間，佢又會有一種細個先有嘅童真可愛。個人行路彈下彈下咁。第一次約會好順利，佢仲好似拖左我隻手一陣，我地就咁痴住大家周圍行下影下相，咁就一日。

番左去之後，大家都知其實對方OK就開始左。佢都慢慢講番佢以前啲感情比我聽，佢岩岩分手，男朋友又係大過佢，唔記得佢地點樣分手，總之佢男朋友仲鐘意佢，佢地拍左一年拖。男朋友仲考緊DSE(不過好似同我同年)，佢地原本已經PLAN左一齊去旅行，仲買哂機票。佢問我去唔去得，我緊係扮大方話好架(心入面咀咒緊呢啲明知會分手仲買機票嘅ON9)果陣時自己都買左機票自己去旅行，佢十幾日後，又係同我去同一個地方，我試過想改機票，改唔到唯有就由佢，反正都係兩個月後嘅事，遲下先算。

佢對我好細心，出街係會帶哂紙巾呀、水呀果啲男仔黎，佢仲好痴身，因為佢考完試嘅關係我地就日日見，得閒佢甚至會接我放學，就係咁我地就變左最親嘅人，就係咁就開始左我最長嘅一段感情。

提子

提咩

選__聯個時係邊一段？

Um 仲未到 好似係上年定前年選

樓主有冇D咩app介紹，比個app嘅字頭就ok啦🙏🏻🙏🏻

最後入唔入？係入面有冇食識人？

app如果你無樣無身材都係無用

最尾退左選 記得文匯報有報

推，快d出post啦

點解成日留意呢啲

黨認證
除左期待政治故 我覺得樓主又吸引左

點解

真入好柒

人

走啦你屌 煩唔煩

好小氣 唔記得覆你whatsapp

有政治sense嘅hehe

係 都無人hi你

都係人揀你你揀人
一係我好冷淡一係人地好冷淡

因為人地係睇樣所以對無相既人冷淡
但你唔係以貌取人所以對擺相既人冷淡

好多相都係照騙
一見到真人完全第二件事

岩呀 我都係

咁可以見下
應該我同你個樣都係差成條街

個圈係充滿大話

同私煙bb d ps裝甲一樣

好有吸引力

幾時有野睇

樓主你主動溝仔係點溝噶

樓主有無tg

頭先諗住係廳睇完戲番房，見到個廁所個櫃冇刪好 ，一打開房就見到隻甲由係我張床到，依家唔見左，樓主喊緊。

新追故要留個名

樓主唔好喊我黎安慰你

可唔可以安慰埋我

好難嫁喎，突然有個無樣好興奮咁chur你
你會覺得佢痴線

咁正正常常又唔知有咩講

俾人查家宅又唔想答
有次有個人係咁問私人野
我唔答佢就發脾氣

『長篇連載情史』(KK先生貳—帶去見朋友)
(以下內容均為真人真事)
除左初戀之外，我都好似冇帶過男朋友見我啲fd，好多時因為佢地唔想比人見到，或者原本佢地都大我幾年，仲同我班智障fd玩就太on9。我啲朋友每次我拍拖果陣，佢地都會叫我帶男朋友比佢地見，但係hehe邊似男女圈子，唔係就咁識朋友咁簡單，如果係隠gay嘅話，你仲要有被出櫃嘅風險，我以前啲男朋友好多都係咁，所以佢地寧願剩係同我一齊，多過佢識多班朋友。但係咁就會變左我同佢存在係一個獨立世界，除左見大家之外，大家嘅生活唔會有任何重疊位，有啲多人活動想去玩果陣，兩條友做得啲咩。

佢同我都拍左幾耐，我都唔太記得係邊件事開始，佢就開始識我啲朋友。我大學唔係好多fd，我多數都係邊緣果件，得閒又痴下人食飯，吹下水，永遠都唔係中堅人物。果陣時，好似係佢考完dse之後想接我放學，就自己搭車上樹仁等我一齊落山吃飯仔。果陣時就同左佢同班fd食飯，都幾sweet嘅，係人地面前哂下恩愛，又第一次真係有人知我同邊個拍緊拖。同細個男仔拍拖嘅好處係，佢地永遠都大膽啲，做咩都大膽啲。好似唔洗擔心其他人咁多目光，就會係街到好似情侶咁攬埋一舊。唔知係人大左，覺得人地目光好煩定自己驚左比人知道，已經搵唔番當日可以係大街拖住手行街果種勇敢，自己都變左個驚比人側目嘅垃圾。

佢除左同過我朋友食飯，最特別係我地兩個可以完全冇野做係條街到鳩hea，鳩hea都特別？人愈大就會愈少時間，依家每日打文打半個鐘都覺得自己好浪費光陰。但以前同佢一齊，可以出全日街亂行，好隨心隨意。依家就不了。好忙。係佢未放榜之前，我好欣賞呢個男仔，佢好純真好可愛。帶比我果種係未經世界污染嘅感覺，同佢一齊，佢完全唔怕其他人點睇，係佢眼入面，就好似得我咁。佢會係旺角拖住我行街，有時會搭住我膊頭，兩個係人地眼入面一睇就知係hehe，但佢從來都唔驚，從來都唔會鬆開我隻手。

佢好鐘意去機鋪打一隻叫洗衣機嘅音樂game，一個圓形大moon出面環繞十個制咁，打拍子嘅game。作為一個理想男朋友，我係會坐係到一個鐘望住佢打機，佢成日問我關心我悶唔悶，其實我好悶，但我都會同佢講睇佢打機好開心。之後慢慢，我仲打埋一份，除左日文歌好難聽之外，隻game都真係幾好玩，玩左幾次，佢仲開左張卡比我玩。就咁樣，我人生第一張機鋪卡。竟然係一隻叫洗衣機嘅音樂機。

(本文為宣布自己間房淪陷後首次入番房，仲坐左係到半個鐘。甲由未見其影，現嚴正呼籲其自首，本席將處以流放，若明天亦未見其蹤，將以腳踏噴彈炸死其全家。)

live

又live! 原本今日諗住話屋企有甲由唔作文

樓豬唔好咁懶

留名
上個post連名都冇留到

驚架大佬

多謝

咁快就冇人睇了

可能要一日兩篇

咁係其實有無樣，你唔係fun都無乜野講

你究竟覆唔覆我的問題
你溝仔的話點溝人地

其實真係唔知點溝 傾傾下就溝到了

佢係串

佢串得起但係

上得app唔係搵fun就搵仔
其傾得埋都好大機會溝到

一於咁話

邊有咁多時間

好眼訓

無比人friendzone左

『長篇連載情史』(KK先生参–我旅行、佢旅行)
(以下內容均為真人真事)

啲人成日叫我寫下有咩SWEET野，其實好老實同你講，當你處於一段好穩定嘅感情，反而你印象係唔會深刻，我個腦都唔係幾諗到。但我可以同你講，係佢入左ASSO之後，佢個人就好似變哂咁。以前啲人成日講咩COME ON JAMES，其實係真。入到去一個新嘅大世界，你睇嘅野已經唔係只有中學咁小。以前個世界可能只係圍繞住你屋企同你學校附近，但係依家你要去到市區番學，你以前全天侯番學放學番屋企，變到你少左堂，多左時間比你周圍去。識嘅人多左自然世界唔同左，朋友以前好樸素，依家個個番學化哂妝GEL哂頭。你唔可以怪咁多人上到大學就分左，佢地都未見過世面。KK先生就係咁。

係識佢之前，我已經一早決定為左對自己好啲，我要試下自己去旅行。咁樣，我就BOOK左機票去左8日7夜冇人同我講野團。其實妁ENJOY果種自己一個去旅行嘅感覺，去左一個完全冇人識嘅角度。行住個完全聽唔明人地講野嘅地方。一個人係大阪周圍走，周圍影。我仲自己一個去左環球影城，係咪好毒？果陣時好鐘意睇巨人，仲買左佢件斗蓬!好靚。自己一個人行路好快，變左你可以去好多景點，想行就行，想坐就坐。我用左一個晏嘅時間就已經行哂京都啲寺，仲坐左係鴨川望住個景浸下隻腳咁就兩個鐘。每分每秒佢都會陪住我WHATSAPPS，我番到酒店都係第一時間搵佢。個感覺係，去到一個人地完全唔識嘅地方，原來都有人係香港掛住我。我番黎果陣，佢仲專登走去機場接我。我未試過比人接機，我飛果陣佢好似仲話去打波，點知一落機佢就係我眼前。明明我只係番屋企，佢就專登入機場陪我坐巴士坐出去，好SWEET。

我已經唔記得左係佢同佢EX去旅行先，定我去先。佢同EX去旅行係未散之前PLAN定，好似散左冇耐佢就同左我一齊(係架啦，個世界就係一接一架啦。)佢地仲要係買PACKAGE，姐係酒店一早BOOK定訓埋同一張床，仲要佢個EX果時係仲鐘意佢想用今次旅行同番佢一齊。你問我有冇擔心，我緊係有，咁唔通叫佢唔好去咩，佢好期待今次去日本。一取消就好煩，好似冇得REFUND。咁唯有咪懶大方叫佢去。去之前我都同佢講定，你同左EX上床你唔好話我知。佢仲好堅定話唔會。去到每分每秒佢都係搵緊我，我都冇咩擔心。每朝訓醒我都問佢有冇扑到佢話冇。咁我信佢嘅，拍左一年，可能見對方個身體都唔會有咩反應。最後佢番到黎，仲買左好多野比我，送左好多侵侵比我(TSUMTSUM正!)佢番到黎都係咁鐘意我，咁應該冇野掛。好似係。

佢仲搵到份工，我又有番工，大家仲會接大家放工，就係為左見果兩個鐘食一餐夜晚。SOSAD。

好想自己去旅行

好好玩

頭暈暈

點解呀

唔知

飲多啲暖水

飲多啲暖水二連擊

出街行下

唔會friendzone只會唔啱就唔再講野
all or none

我都自己去過大阪
雖然都幾好玩
但係時時刻刻都想wtsapp搵人r野講
唔講野會癲

果時我都係

我呢兩個月被人friendzone左次

宣布光復😚

連登好慢

點friendzone法

哦，你講呢樣...係

即係大家都傾得埋，但係又當左係朋友
唔會再決定發展咁

又或者你有心，佢無意
你又係少少鍾意，咁就會無埋把火

傾得好開心

歷史系小賤貨真名係咪叫 J _ _ _ _ b

歴史系樓主
家下有冇睇31台 講香港史 三年零八個月

有個嘉賓(?)圓眼鏡 好cute

應該唔係 我搵到fb了

唔睇電視sosad

港台節目正好多啦～

btw 歷史系讀啲乜其實？

咁就會冇野再講
冇friend做

我都唔知自己讀左咩

仲係friend

留名

由留名開始追 終於都live左
負能量出晒黎

樓豬 甲由戰鬥係持續架 你要加油

真係好核突....

間房冇哂了

『長篇連載情史』(KK先生肆–佢放榜、入ASSO)
(以下內容均為真人真事)

咁都係咁啦，有時我又接下佢放工，佢又接下我放工，咁就一日，佢有時好博命番成6日工。其實番咁多做咩，番得仲多過FT又少錢。果時嘅佢仲好純真可愛，好想搵多啲錢同我周圍去。

到佢放榜，仲緊張過自己放榜，記得果時我放榜都冇咩野個分唔夠讀UGC，又太過讀ASSO。(早知讀ASSO入番UGCL)竟然冇咩擔心傻下傻下又入大學。佢放榜前一日我仲問佢：『覺得自己幾多分？』佢答我：『19掛，冇咩點讀。』 到左果日，佢一早番去放榜，我就去左佢學校附近等佢，果日係人生最緊張嘅一日，好似睇住自己個仔放榜咁，到左好耐佢都未出黎都知仆街啦。出到黎：『12分。』我都唔知佢讀得咩了，好啦咁，一定要周圍搵ASSO讀啦。咁咪即刻陪人去POLYCC睇下佢差少少收唔收。佢仲成舍頹樣咁，心諗你一早肯讀下，就唔洗搞到今日咁啦。好啦CLAIM唔到OFFER咁咪搵其他囉，即刻飛去浸大ASSO，搞完一大輪人地個個都係老母帶住老母比錢，就變左我瘋狂比的士錢，冇計，鬼叫自己係男友咩？啲人仲問我係咪黎報，SOSAD。跟住到3點幾我話去多間拎多個OFFER再諗佢話不如算，就呢間。我心諗你唔好咁求奇啦大佬，讀兩年架，冇興趣就哂左兩年。最尾都係放棄勸佢，同佢食個飯散下心，佢個人其實幾樂天，果日仲攬住我多謝我咁緊張佢。最後第二日，佢比個FD講講下去左報CITY，姐係，我果日同佢周圍博係廢嘅。ANYWAY有書讀就得啦，努力啲讀就OK。

佢好似冇玩OCAMP，好乖咁就開學讀書，開學緊係少左時間見架啦，但反而佢好努力讀，仲成日溫書。我就成日去佢果邊陪佢溫書溫到夜一夜，果陣時係CITY仲多過自己係我果邊。唔講以為我去左CITY讀書。佢啲同學都識我，但都係最親果個知我地咩關係，有時我仲會陪佢一齊係圖書館溫書，即刻覺得自己間垃圾U個圖書館好廢。佢變得好努力讀書嘅同時，我都覺得佢人生開始變左，雖然佢對我都仲係咁好，但就好似變左第二個人咁，啲傻傻地得意仔性格唔見哂，成日都板起塊面。我地因為佢成日話要做PJ見少左，我就番多左工諗住搵多啲錢養佢，比啲開心仔生活佢，佢因為冇番工搵少左，但同時間又碌卡，咁碌大左邊個比？咪係我囉，有好幾個月佢都借我錢還卡數，你果時會諗唔緊要啦一時間周轉唔到姐，但之後就知佢條友仔岩岩有信用卡根本連理財都唔識，我就係咁勸佢乖啲，佢要還卡數果陣咪乖，轉個頭咪嫌我煩。

不過睇住佢讀書讀得咁辛苦，我都好努力搵錢平時咪比多啲囉，我係哥哥MA。咁拍左半年，雖然佢個人唔同哂，但我仲咁鐘意佢，佢都仲同我一齊。

冇人睇 唔想寫了

有吖有吖，唔好停吖

我喺到架
樓豬乖

原來爆左po會少左好多人睇

有睇

少左人同我傾計

這就是Gay圈

你hea覆

因為你無樣

或者無身材

身材主導

係App擺張腹肌相應該大把人hi

同意
我friend未係

我有hea覆咩

live了

講緊你無身材

兩樣都冇

我做證 有

冇咁嘅事

只係傾過一次 咩野都知
不過比佢話過好難溝通

人證係到呀

pure love變左包養

真係慘

你覆我whatsapp未

包養

問你地個問題啊，如果明知道對方是玩家，會唔會中個頭落去？

試過
不過幾個月之後就要承受後果咁解

後果係點咧？佢覺得已經玩膩了就飛佐？

何必呢

細個會，大個就不了，一係大家一齊玩。

公廁

真係會目食其果
不過人係愈墜落愈快樂既
你而家唔理佢，都係一刻唔高興
但係你一衝個頭埋去
你呢世都痛

我係咪識樓主

冇人識樓主。

樓主識樓主

『長篇連載情史』(KK先生伍—安逸日子好快過)
(以下內容均為真人真事)

讀番書之後，我地少見左，但大家都盡量抽時間互相見下，由於我真係唔讀書，有時陪佢我都係係佢隔離HEA下，睇下戲騷擾下佢咁。我睇得出佢真係好努力想讀好佢，好努力想讀落去。咁作為佢另一伴緊係支持架，都想睇下生生性性架MA。但係唔知點解，自從佢番左學，個人就變到有啲距離。可能真係見識左個世界掛，慢慢就變到好在意人地點睇，又或者，可能已經開始唔鐘意我掛。有時同佢行係CAMPUS或者出旺角，佢會叫我唔好痴咁埋，因為驚比熟人見到，話唔想比人知。(屌你啦，初初你拖住我隻手行旺角架，依家又話唔想比人知。)我，就變左見証住佢嘅變化，就好似COME ON JAMES咁，但係就轉左角色，係個ASSO仔頂我唔順，可能，睇唔起我讀垃圾大學掛。

到我就黎生日，慢慢都FEEL到佢開始對我有啲冷淡，唔再係以前果隻日日想見，日日想痴住我嘅小朋友。有人話，咁樣叫大個仔，咁樣叫成熟。其實我好憎人話人成唔成熟，成熟係邊個去定義，邊個有資格去定義。由細到大我都唔輕易比個世界打低，我好習慣就會去左做異類，從來都唔鐘意走係潮流大勢果邊。見住一個二個大人話啲小朋友唔成熟，你又好成熟咩？唔通，要我地向現實低頭，要我地同世界妥協，要小朋友大個跟住世界改變自己，咁就叫成熟咩？所以人地叫我成熟啲果陣，我都會好嬲。你點知我成唔成熟？又關你咩事。(離左題)

十月，佢有一日好奇怪，我問佢咩事，佢冇啦啦同我講分手。係毫無預警之下同我分手。果日，我同佢傾左好耐，問咩事，點解要咁。佢話覺得變左，好似係自己變左。我都覺嘅，可能新環境，被逼住要帶面具做人，佢唔再係以前果個好開朗好天真好可愛嘅中學生，可能功課壓力大左，讀書辛苦左，個人少左笑容，都少左以前果種會哄人開心嘅小可愛。果日我地傾左好多，覺得我地生活少左交集，好似行緊唔同嘅路，我果時仲好鐘意佢，覺得佢只係大個左，冇咩點變，果晚我地約左出黎食飯，佢見我個樣岩岩喊完咁，最後食完飯佢就心軟左，攬住我同我講對唔住，果刻好似番番去岩岩拍拖果陣，好SWEET好開心，佢都有投訴過好耐冇………，就BOOK左間酒店訓左晚。(其實我唔鐘意果種感覺，覺得好痛，又煩所以成日好抗拒做呢樣野LOL。)

自從果晚之後，我地關係好似修復左少少，見多左，傾多左，佢都變到冇咁忙，我又鍚多左佢，見果陣時公司隊BOOTS做緊特價，就買左隊送比佢，因為都可以著十年八年，咪買左係到擺住先囉。送左比佢佢好似唔係好鐘意，不過算啦，成千蚊咪當錫下佢。其實果排自己做野做得唔係咁開心，成日比個FT蝦，成日都番得好辛苦，不過每次見到佢接我放工，個人就會開心番，唔記得哂啲野。
好快我就生日，好快佢就低估左人類嘅直覺。

好想比樓主包養

好想同樓主hehe

屌你呢到停

眼訓

再唔加甜就冇人睇了

堅拒加甜

家下時間軸去到邊年？

15年尾

喂呀呢度停

未作好呀

一人讓一步
少甜啦

分享下啦

Come on
加速加速

lm

今日病病地 想休一日

樓主係咪比人傳染

琴晚又搞完黎

留名 樓主加油

今日遲po

我等

樓主唔應我tg

比半個鍾樓豬 sorry

凍檸茶咩
有pure love (好似係)睇下咪幾好

『長篇連載情史』(KK先生陸—迪士尼分手)
(以下內容均為真人真事)

其實係之前，都聽過佢話係學校識左個男仔，係HEHE黎。但我都冇咩點為意，只係問左佢兩句係咩人就冇再深究落去。我係果啲雖然自己好冇安全感，但會盡量收埋自己驚，因為唔想另一伴會覺得有壓力，所以如果唔係太不安嘅話，好多時都會自己諗方法去解決，例如逼自己訓教等自己唔好亂諗野、CHECK下佢啲LAST SEEN睇下正唔正常，我真係唔會好講出口自己好驚冇左佢，由細到大我宴全感都係零，有少少異常我都會瘋狂亂諗野，唔知關唔關細個成日比FD玩事…..總之就好唔鐘意果種不安，有時仲會夜媽媽自己喊。

咁鬧完分手之後就好左一輪嘅，都有一排迥光反照蜜月期，我地見多左，又傾多左野，但基本生活都係不變，我又接下佢放學、陪下佢溫書，一時就佢溫完書接我放學咁啦。咁但係我地係傾少左電話，佢都冇再送過我番屋企，以前好SWEET果陣，試過一次我話好想食個CAKE仔，佢放左工10點鐘拎住個CAKE仔黎搵一搵我，我住鄉村，變左佢要專登搭黎見我十五分鐘就走，依家連番到屋企都唔會打比我同我傾陣，講聲我番到都冇。

我人生未試過收到任何一個男朋友送嘅生日禮物，有時會諗係呢個世代已經唔興，定從來都冇人願意送野比咁我，或者每次都係我付出多，變到對方已經唔洗再付出都慣左我會對佢好，所以就冇人對我。咁其實我又冇咩所謂，心意咪送張生日卡囉，但我記得好似連張生日卡都冇。以前佢好鐘意我果陣，我講一句野佢都會記係個心入面，依家？不了。但佢果日都好鍚我嘅，正日帶左我去吃夜晚佢比錢，仲叫左個CAKE仔叫做有食過生日CAKE囉。但果陣時，已經覺得好開心，因為，佢仲係我隔離我已經覺得好夠。個世界都好夠了。

之後個關係都冇咩點好轉，仲差左。開始我唔知佢每一日做緊咩，去左邊。問佢佢都會依依哦哦話咪同FD囉。咁我緊係大概知咩事，我果陣就好似一隻鴕鳥咁，覺得唔好講出黎扮冇事，可能佢熱情過左會番番黎呢。佢緊係以為自己可以呃到我，但其實係我自己呃緊自己。

我係一個好鐘意迪士尼嘅男仔，但係冇咩FD會主動同我去。咁我可以叫到嘅就得佢同我FD，咁我就決定左係12月23號去迪士尼啦，咁其實我都知佢近排啲態度又唔同哂，都知係差唔多分手，佢事前仲左拖右推咁唔想去，最尾我都逼左佢去，我一心以為創造下美好回憶，呢個人就唔會離開我，點知，我都係錯左。

其實我一早諗住買全年飛比佢同我，咁我就可以逼佢陪我去，佢果時已經依依哦哦好似好唔想要咁，最後都係要左，我又送左張全年飛比佢了。去果日我地玩得好開心，同我朋友大家瘋狂影相呀，周圍玩，我最鐘意就係去迪士尼玩，因為好似可以脫離現實世界，可以做番小朋友。去到晏就要食飯，好記得去左火箭餐廳到食，我同佢排隊比錢果陣，望左佢一眼電話，已經知佢同緊果個男仔傾計，其實之前佢已經係咁禁電話。

我果下即刻開左佢拖，問佢呢個邊個黎，做咩我地黎迪士尼你都係咁搵男仔，佢就又係一貫講唔到大話咁依依哦哦，我仲係個FD面前同佢鬧交，個FD仲好識做咁冇點講野，咁我地就好安靜咁食左個餐。我都好識做咁當下原諒左佢，叫佢唔好再搵佢。佢都好識做同我講唔會。我從來都唔會CHECK佢地電話，一黎怕自己睇到唔開心，二黎覺得要相信對方。所以我從來都冇CHECK佢電話，但係佢以前會好放心比我用，但到第一次鬧分手果陣，佢就開始唔係幾想我睇佢部電話，明眼人都知咩事啦。果日我識做之餘都諗，都係時候同佢了斷啦，佢都咁明顯係我面前搵其他男仔。果日佢就係咁依買左幾隻TSUMTSUM比我，我就係咁依話冇嬲，咁就算了，但之後都係玩得唔係幾開心。果日影左好多相，以前佢會PO我同佢合照上INSTAGRAM，但果日佢剩係PO左自己，我就知道呢個男仔，再唔想同我有任何關係了。一切都完左啦。我就係果日之後，就同左佢講分手啦，一了百了。

遲咗喎樓豬 過咗12點 當你尋日冇出文

睇就睇

等寂莫到夜深 終於岀

樓主啲愛情故事好青春好MK好好睇
不停對人好嘅樓豬好可憐

支持你繼續出文

不嬲都話係自己on9問題

就完啦

歡樂嘅時光過得特別快
可唔可以加甜拖長d?

唔呀

『長篇連載情史』(KK先生之後續)
(以下內容均為真人真事)
分左手之後，就緊係清理爛數目嘅時候。我已經唔再係你邊個，咁緊係收左數先。一間走數咪大獲。咁計完好條數發覺得佢都係差我二千幾三千蚊，已經冇計果張送比佢嘅700蚊迪士尼全年証，當自己ON99以為可以頂到一年陪我去好多次。點知張全年証最後我都係去左兩次，一次同佢，一次同之後果個男朋友仔—J先生。我緊係唔係一分手就講錢，我都好似講左一次佢話依家唔夠錢之後先還咁。

其實佢一路都番好少工，咁果陣時見佢咁唔夠錢洗咪話你過幾個月之後先比我啦。佢仲話好呀。過左唔夠十幾日，佢已經識左個新仔仔出緊街HAPPY仔了，大約都知道佢鐘意左個DESIGN仔仔，因為唔知點解佢DSE完左之後，就突然注重左打扮，之前都唔會著得好誇張，都係平時男仔打扮，有時因為打波仲會著波褲出街，勁可愛，但係比我成日笑佢傻仔。

之後10月開始已經好奇怪，成個人變到有型左，著得FASHION左。仲成日捉我出街買衫仔，記得有次去TOPMAN SALE 佢買左成二千蚊野咁濟，果陣時我都即刻西面，因為知佢唔會有錢找卡數，叫佢唔好買咁多。已經心諗唉月尾又要留筆錢比佢找了，我買就緊係冇問題，我自己知道自己洗左幾多，識理財係唔會透支的，佢就岩岩有張信用卡，佢下下都諗住下次出人工就還，但還哂又冇錢洗，最後又要問我拎。

之後一路啲朋友都會話我知佢變成點，佢好似冇再讀個ASSO，轉左去讀設計，個人變到勁誇張，不過近豬者赤好正常啦。

每一個男朋友我都會大概評估下佢嘅性格，呢個男仔好容易受人影響，冇咩主見，冇咩自己規劃人生。咁都正常嘅，邊有後生仔唔隨波遂流，只不過佢係更加易咁解。佢份人都幾要面，要面得黎係會誇張果隻，會講大話果隻，有啲似我初戀，總係有啲自卑出黎嘅自大，我又唔會話佢地扮哂野，至不過係個人未夠真姐。係我面前咪最真，係人地面前咪唔係。我好唔鐘意呢類人，但係邊個叫我鐘意左佢呀。

大家都知借左出去嘅錢就好似潑左出去嘅水一樣，好難收得番。你捐錢比人都話有句多謝，你借錢比佢渡難關，你估有冇一句多謝？係冇。仲要屌番你轉頭。果時我月頭問佢有冇錢還呀，佢就藍TICK我，過幾日又話月尾出糧還啦。好啦咁等到月尾，佢就話過幾日，好啦咁過幾日，見佢過幾日都唔搵我，我咪嬲開佢拖，佢就屌我番我轉頭，仲話：『當初我冇叫你借比我架。』.....？(黑人問號).....發生緊咩事......係咪世界變左？果時你趕住救命果陣，笑笑口攬住我話唔該BB，依家反轉完豬肚就話：『我果時拎住枝槍逼你借架？』.....?(黑人問號)咁我自己講野都好難聽嘅，覺得自己連一句多謝都冇句仲要比人咁鬧，最後佢講左句：『真係好後悔初初唔同你一早分手。』好啦咁都講到出口，我冇野講了。

最後佢都有還比我，至不過，分手分得難睇左姐。

KK先生好垃圾
莫講話好男朋友 做朋友都要諗下

佢依家大個仔好啲啦

Page有埋圖

好極有限

佢今年搵番我有say sorry

無新金主 搵返你 ？

唔係啦 佢有仔了

有呀 實好嬲我

推推 樓豬好悶

今日冇街去？

冇呀

同而家個囝囝開始未

好似未

hi

乖仔推po仔

on9樓主

點解樓主可以同咁多ex都仲有聯絡

因為樓主真係放得低

『長篇連載情史』(完結篇—J先生之開始)
(以下內容均為真人真事)
好啦，KK先生依家大個左，同番佢講野佢都有同我講對唔住，大家就放過佢啦。同埋都係果句，睇我打文我一定會幫哂自己，所以其實佢又真係唔係咁差嘅。係人細個都會試過唔識諗架啦，咁岩我遇著佢姐。咁我又衰嘅拎番2年前嘅野出黎講，原本諗住過左去，但係如果唔打出黎就完整唔番自己一路遇過嘅野，所以希望你地唔好怪我，我係打算放低架。

KK先生好快就同左第二個一齊，我都好快就投入番個大市場。有一晚就突然有人HI我，係J先生，我識佢。同佢唔係話好熟，果陣因為佢係我係高登識嘅一個一仔朋友嘅男朋友黎。呢個一仔朋友都幾好傾，果時岩岩同I先生分手完日日放負就識左佢，點知佢原來又識I先生，係中同黎。個世界真係好細，佢果時仲會CAP I先生個INSTAGRAM比我睇，好衰。我地之間係純友誼，我永遠唔會鐘意佢，我唔明點解男人啲自我中心可以咁勁，勁到你係完全唔想理佢，我又唔明點解佢溝啲男朋友可以咁高質，明明佢普通到不能再普通。

ANYWAY佢同J先生一齊又分手，一齊又分手搞左兩年，我個朋友真係好鐘意佢架，果陣時成日同我講係真愛，仲叫我陪佢去J先生屋企樓下等佢，我仲幫手整禮物仔，點知最後都好似唔成功，人地都係唔理佢。

後黎我就冇咩點同呢個朋友出街了，因為自己都忙，佢又忙溝仔咁就慢慢冇咩聯絡，都係間唔中傾下咁。佔領果期同呢個FD子就日日一齊出去幫手。果排真係一齊打生打死。佢好似過左一排就同J先生分左手。我重來都唔係好識J生，大家知大家邊個囉。

J先生果陣讀緊ASSO諗住上番U，初初都係諗住有個朋友傾下計，我完全抱住識朋友嘅心態對佢。仲成日話比自己聽千祈唔好搞到啲關係咁煩，諗起都覺得自己賤。點知，出左幾次街之後佢就好似對我有興趣。同細個自己嘅男仔拍拖最好嘅地方係佢地極痴身。好似每分每秒都要痴住你咁，一開始你係會覺得好SWEET架。例如送完我上車佢又會即刻打比我，仲會陪我傾住電話番屋企，番到去又會傾到訓著。最痴線係會傾到訓著教先肯收線，通常我都係訓先果個，佢就會問一句：『你訓左啦？好啦，早抖啦。』你會訓訓下隱若聽到。跟住就會好開心咁訓教。

好sweet

係咩

好想有個咁嘅男朋友

你都未睇落去 lol

入黎支持下樓主～

K字頭個啲都係衰人

啲關係搞到咁樣真係好咩
個圈本身已經夠亂再加多幾層關係

我都唔想

都叫到明小賤貨你估純情小寶寶咩

咁又真

『長篇連載情史』(完結篇—J先生貳之同細過自己嘅男仔拍拖)
(以下內容均為真人真事)

自己都YEAR2啦，佢就岩岩先上ASSO，佢仲係好細個，變左我又係做照顧人果個角色。以前細個照顧得人多，依家變左照顧人係有啲攰。再加上細個真係好痴身，佢又同屋企關係唔太好，就變左唔鐘意番屋企，搞到我同佢基本上係日日見。我又咁岩係佢住果邊番工，有時放工都成十點，就等埋佢放工番黎同我食野，跟住再坐下公園先走。開頭佢會送埋我搭地車再原路番去。但大家知啦，呢啲一次就SWEET，兩次佢就攰，我又冇咩所謂。

有一日去送我搭巴士，唔知點解講起食煙呢樣野，我就同佢講左句，你咁細個唔好學人食煙呀，又臭又難食。佢一聽到個表情好奇怪，跟住諗番起佢次次陪我等巴士，我上左車之後佢都唔係飛快地行去搭車我就知怪怪地，再加上咀佢果陣成日有一陣奇怪嘅薄荷味。上到車之後，佢打比我好凝重咁話有野同我講，話佢有食煙。我好好奇以前識落佢都覺得佢好乖點解佢會學識左食煙。佢就話係仆街EX教。佢個仆街EX原來唔止差佢錢，仲要搞到佢染埋呢啲垃圾習慣。遇著仆街男人真係害人不淺。

咁我知小朋友呢啲講極都會唔聽，只可以佢食果陣就露出不悅嘅眼神，再好認真同佢講：『你二十歲之前好戒啦下。』佢應承左。(唔知佢依家戒左未呢~)

兩個都係學生嘅話基本上真係好得閒，得閒到佢訓醒會FACE TIME我，我打緊機又逼我陪佢傾電話，基本上係形影不離咁濟。頭一次出街好似係睇戲，睇SHERLOCK。但其實我地兩個都係冇睇過電視劇咁走入去睇，最尾好似冇咩點睇，你知啦，第一次見就緊係....(笑)跟住有一日係去AIA，記得果次係佢有VIP飛，可以任玩佢啲機動遊戲，果日仲要落雨冇人排隊，佢就逼左我玩最痴線果個，果舊野有兩邊咁一邊上客，另一邊就要半天吊。上到上果下嚇到我哭，好高好恐怖。但玩落又唔係好恐怖，因為個安全帶壓到好實，咁就冇離心力，我剩係記得好高濕哂好凍同埋啲雨打落黎好痛。

其實我唔係好叻寫sweet野，寫出黎會變左記敘文。所以一sweet果個位就好似冇咁好睇咁。可能個人本身成日好悲觀，我係果啲覺得自己係全世界最慘嘅人黎。所以寫慘野叻啲，大家唔好介意。同埋呢篇野應該過幾篇之後又完了大家有冇咩idea想我寫咩？唔知我寫故叻唔叻，但一定冇呢啲真人真事咁好睇架啦。

樓主

星期日冇人睇

大個左唔鐘意去呢啲地方
唔明有咩好玩

我都玩過
fing到好麻木
永遠都係睇果陣先最驚

合埋眼咩都睇唔到

『長篇連載情史』(完結篇—J先生參之同佢去旅行)
sweet野係好難寫出黎，同我拍拖好悶架，我個人好悶。唔係成日周圍去，出街都係係市區行下果啲人黎。就變左我根本冇咩野可以寫。咁我地就好平安過左三個月。都係睇下戲、食下飯呀、佢接下我放工我又接下佢收工咁啦。唔算好特別，番學嘅話我都好似有接過佢放學，果陣佢番紅磡，佢好似有帶下我去食得意野。初初佢番銅鑼灣我地成日去食渣甸街間抵屌鐵板餐。有時窮啲佢會叫果個油雞飯，我會乖乖地去比錢。

有次同佢經過信用卡啲booth，佢話想要一張，我即刻阻止佢。因為我知條友又係啲洗腳唔抹腳type黎，有左信用卡應該會死。之前佢個ex就係碌到差銀行十萬蚊搞撚到屋企果啲on9黎，仲要有陣時問佢拎錢，果陣佢個ex22佢18，心諗你醜唔醜，做人做到你咁垃圾都第一次見。仲要係叫佢出黎拎完錢叫佢番屋企，冇錢就即刻叫佢出黎食飯因為佢埋單。聽見都陰公豬，究竟咩有幾垃圾先可以做到咁。

好啦，佢果陣為左個男仔番兩份part time養佢，聽番都心痛死。咁我緊係錫多左佢，出街我比多啲都唔緊要嘅，佢都會比架。結果係有一日，係我未到果陣佢就走左去個booth到申請信用卡，我都知會仆街了，不過呢個後話啦。

果陣我一早係同ex分手果陣，見機票平就plan左6月自己去轉廣島、岡山。果陣同佢一齊佢知道就話想去，話上年買左機票去結果出發果日搵唔到passport。(真係好on9。)人有幾低b先做到咁。我就叫佢唔好咁早買，因為我唔知會唔會同佢拍得長架ma。咁最後都好穩定嘅。

第一次同男朋友去旅行，佢就冇咩點理，都係我出主意多，咩都係我話事。佢又幾好，真係冇咩所謂果隻，好安靜咁我話去邊佢就去邊。唔會好似啲死港女咁，咩都唔理，去到又依依哦哦。加上hehe好處係，唔洗浪費時間陪對方行街。因為大家都係睇男裝，大家都係睇玩具。最多佢都係要陪我去disney store咁慘慘豬。

雖然無keep住留言但一路追緊
一日得一篇好唔夠喉
同埋你而家有意個個對象知你打咁多呢啲經歷會唔會介意 遲啲可能又會比人打上黎

佢話唔睇 佢唔知係連登但知我有寫

冇人睇就收工了

輕輕一推

有吖
旅行有咩sweet sweet

都幾多嘅

好彩樓主係gay，太靚仔

直男睇個故都睇到入哂迷

利申 有女朋友

有冇咁誇

Btw今日出街 但心情有啲唔好 今晚講

樓豬憐可 個個男朋友都係大花筒

都幾好睇 別有一番風味姐

『清算、互屌、唔相信對方，你覺得咁樣仲救到香港？』

唔好意思，今日有啲離題。見到今日發生嘅事，其實好難寫輕鬆野。係呢幾年，見証住咁多事發生，個心總係好UP。我一直以為自己可以慣左呢種感覺，慣左每日睇新聞都會唔開心。雖然未至於認識有啲入左獄嘅義士，但好多都有傾過計，甚至係一齊作戰過。當今日連兩年前嘅和理非都可以坐監，我地可以預計未來社會運動，係幾得人驚同幾冇希望。諗到呢到，有好多人都會想不如就咁算。因為，我地都已經做左好多。我曾經都有無數次呢種想法，對住呢個政府，對住大家無意義嘅內鬥同唔相信覺得好氣餒，但係，調番轉，如果個個都好似我咁諗，咁我地屋企係咪真係完全冇希望？如果我付出係有1%嘅機會有回報率，但如果我就咁走左，就咩都冇，我係咪真係寧願走左去？

香港人或者同道們，都有一種通病。就係個個都以為自己係再世孔明咁嘅軍師。不論係邊派嘅人，總係覺得自己比其他人睇得透睇得真。但係到頭黎，我地個個永遠就係諗得太多，過左火。本土嘅，呢幾年一直指責民主派係共產黨派黎維持反對派控制權。民主派，總係會指責本土派比藉口共產黨做得更過火嘅後生棋子。總之，大家就係唔信大家。當然，唔係叫你相信哂全世界，但起碼，你要知道共產黨冇可能收買咁多人，同埋冇咁多人會咁蠢去盲目相信果個人，再加上，冇人可以做到咁聰明愚弄到咁多。

呢幾年，有幾多組織，有幾多人，唔係因為政府嘅打壓而灰心。仲有更多嘅，係因為厭倦左非黑即白、毫無意義嘅清算。我唔係話，叫你無條件去相信人，但起碼，民主派嘅，唔好再覺得我地班後生係好易比人收買。本土派嘅，唔好再因為一啲過左去嘅柒事而去清算一班同道。有邊個冇做過柒事？有邊個冇誤判？你敢講你冇投錯過票？冇信錯過曾經以為佢可以改變世界嘅熱血青年？佢地係有錯，但係今時今日，係咪仲係一個良好嘅清算時機？我地係咪革命成功左，依家可以送佢地上斷頭台？唔係。我地依家係比人一齊送緊上斷頭台，你地仲諗住殺左邊個先，你就可以殺左斷你頭果個？

香港人一直以黎，我地都好鐘意批評其他人，而立自己係道德高地上面。唔係話你唔可以批評佢地，但最少，人地都係比政權當暴動咁去囚，你覺得你屌佢之前咁多義士佢唔喊有咩意思？
到呢一刻，我唔知可以做啲咩。我唔敢講我打呢篇野可以改變世界。但係，面對住每一日嘅壓逼，就好似GAME OF THRONES入面 NIGHT KING 打到黎，新界九龍冇得避。如果呢一刻仲因為SEVEN KINGDOMS打到你死我活，到NIGHT KING 黎，比你有幾條龍，坐番落KINGS LANDING到，又有咩意思？

今日離左題 聽日再會

仍然要相信 這裏會有希望

好多時大家都係得把口

『長篇連載情史』(完結篇—J先生肆之同佢去旅行貳)
(以下內容均為真人真事)
話說點解要去廣島，作為讀歷史嘅後生仔，緊係要去感受下二戰嘅致命一擊原爆嘅事跡。以前細個讀歷史，記得老師講過原爆係會帶黎勁高溫度嘅火焰，基本上你生存係原爆中心點，你係會即刻消失。 你會好似從來都唔存在係呢個世界咁，完全唔見左。一啲野都冇得剩，連骨灰都冇。去廣島睇嘅原爆博物館，最震撼一定係一舊石上面嘅人影。佢只係一啲水蒸氣咁，化左落舊石到。唔知道佢有冇感受過痛，定佢已經唔見左。

再加上，你係唔會想像到60年前，原來呢到曾經咩都冇哂。你企係果個位，係連建築物都可以冧哂。最驚人嘅係，你企左係果個原爆位，周圍都已經係好犘登嘅建築物。除左個牌之外，根本你係唔會知呢到係爆過黎。

佢明明係完全唔想睇呢啲野，但係佢都肯陪我去。從來都冇表現過唔耐煩，剩係好安靜咁陪我睇。佢係典型港仔，剩是想影下靚相，行下街買下野。果陣時受佢影響，果次旅行我都買左成二萬蚊野，碌到張卡碌唔到。

我地又去左日本三大景之一嘅宮島。果到好靚，絕對推介大家去。啲鹿乖過奈良勁多，唔比餵真係好馴良。佢好依賴我，成個旅行都係我PLAN哂。佢就好放心咁跟住我去，完全唔洗做功課。真好，我都想有個咁嘅男朋友，咩都唔洗諗。每日玩左成日好攰佢都會係我隔離好安心咁訓教。由得我一個睇住唔驚MISS左站。但帶住佢有個好處就係，佢會幫我拖行李HEHE，我真係完全冇力。

跟住我地去左岡山，其實都唔算係一個遊客區。但岡山有個極大嘅AEON MALL。佢作為一個購物狂，佢緊係瘋狂SHOPPING。但係咁樣會令我冇得去岡山城，去岡山明明為左睇岡山城。最後我都陪左佢去SHOPPING，佢就決定左第二日一定要去岡山城同後樂園。真係極靚，最慘係佢識影相，我係完全唔識。變左佢幫我影果啲好靚，我幫佢影果啲佢好似路人。

果日我地行左DISNEY STORE，佢又要陪我行呢啲我會行半個鐘買野嘅地方。果陣時岩岩做緊ALICE第二集，佢原來出左啲真人FIGURE，但原來係要大阪先有得買。我又好鐘意果個大頭奸角QUEEN，我地又有張可以去到大阪嘅JR PASS。本身聽日係最後一日FULL DAY係日本，又冇PLAN，佢就話不如我地落大阪行下，橫掂佢未去過。就咁樣，佢就為左滿足我慾望，就陪我搭一個鐘新幹線去大阪啦HEHE。

好sweet
我都想搵一次去旅行唔係自己去

後樂園

btw津山城睇櫻花都唔錯 不過自駕先會去

下次去

幾時有甜

樓豬都拍左好多次拖
真係your face your fate

利申：仲係A0

去旅遊真係勁正，我都好想同男朋友去旅遊
我仲欠個男朋友阿

雖然gphone比我感覺唔好，但是佢都係義士

樓主去旅行SWEET真好
我係去旅行出事

加油

12點喇喎樓豬出文喇

好啦 番到公司打文 3點出

點出

忙到冇打文 應承大家一間番屋企打

嬲嬲豬啊 罰你打文要加甜

加甜

樓主保重呀 唔好再sad落去

其實我都只係懦夫

『長篇連載情史』(完結篇—J先生伍之同佢去第二次旅行)
(以下內容均為真人真事)

『唔好意思，前幾日睇咁多位義士入獄完全冇心機停左兩日。』
果次同佢去完日本，最後洗左好我好多錢。剩是卡數都要還成萬，好彩我份工係PART TIME黎講都算搵得唔差。佢又係同我一樣買左好多衫，但最嬲嘅係，佢番到黎香港之後，話啲衫太短唔著出街。果到成十件TEE，我嬲到痴左，心諗呢條撚屌係咪唔識試衫。跟住佢試比我睇，明明完全冇問題，佢就係咁話短，都痴線嘅。佢係香港已經係咁架啦，成日係ZARA HM果下唔試，跟住番屋企試完又成堆拎去REFUND。都冇咩緊要啦，人地好鼓勵你咁做。但佢最大問題係，佢會唔記得左堆衫存在，跟住就過左期REFUND唔到。成堆衫冇著過擺係屋企，呢條友真係世界級。咁佢啲錢，最多我咪鬧下佢。

咁好啦，佢去旅行之前就因為唔想再做U記SALES，想搵啲HIGH BRAND做，但其實大家都知HIGH BRAND有幾HIGH都好，你份人工其實係同U記一樣。我完全唔明點解依家啲後生係會想做呢啲狗工，對住二千蚊件衫，但你搵緊50蚊一個鐘，仲要覺得自己好有優越感。岩岩轉左工其實係都係過左對面番工，冇咩太大變化，但係佢番到黎就窮到咩咁，因為佢本身冇咩錢，仲要碌爆卡，我碌冇問題係呀，我還到。佢都還到，還左之後冇錢食飯咁解。咁邊個救佢呀？咪我囉。

印象中，佢好似冇咩點請過我食飯，有一次佢唔知見咩工，成功左就請左我食PIZZA，果次係岩岩開始果陣，佢仲對我好好。每次同人拍拖都係咁，一開始佢地都會對我好好，慢慢就愈黎愈冇付出，反而我就付出愈黎愈多。我有諗過係咪自己太傻仔，佢慣左我對佢好，應該係掛，鬼叫我鍚佢地咩。

我地6月中岩岩去完一星期旅行，卡數都未還哂果陣，佢7月就同我講：『我8 月生日唔想留係香港，可唔可以去旅行？』痴線!又去，哪有錢？我真係有，但佢就真係誇張，佢呢啲人係完全對錢係零概念，佢唔會計去完旅行之後仲有幾耐先出糧，要預幾多錢比自己係呢個時間洗，佢剩係會諗去旅行要洗。咁我又冇咩錢佢又冇咩錢，佢又話想去曼谷，咁咪去囉。仲要8月機票，坐CX仲要閪時間都1800。我呢啲坐開窮撚AIRLINE嘅真係肉都赤埋，仲要係去我最唔鐘意嘅泰國。

好記得睇左幾日機票，想買果陣打比佢，佢又唔知係到UP咩鳩野唔理我，係完全無視我講野。跟住我發左極大脾氣。識我嘅人就知我係冇咩脾氣，就算激嬲我我都會收收埋埋。但果下真係好嬲，又係佢話去，又要唔理我搵機票。都痴線嘅，跟住CUT左佢線同佢講唔撚去啦。佢就即刻打黎哄番我，最後又係咩都係我諗，連酒店又係我BOOK。最後就搭去我最憎嘅地獄泰國。印象中好似DELAY左成3個鐘，但本身已經係夜晚7點機，去到都3點鐘。

咁既人樓主都仲頂到
好似差唔多散？印象中樓主fb post完去完泰國無耐就散左

屌你 邊個準你起底

個排留意開東九所以follow左一排

幾時岀文

『長篇連載情史』(完結篇—J先生陸之同佢去第二次旅行)
(以下內容均為真人真事)
到左秦國已經成4點鐘，因為想享受下同埋酒店又唔貴，我都有BOOK到呢晚酒店。我其實好唔鐘意呢個地方，覺得所有人都係想呃鳩你。一落機搵的士，搭搭下個的士佬已經扮部咪錶壞左，都算啦，唔想煩就比佢呃下。仲要成程部電話擺係自己下面係到睇AV，痴線，咩世界？好撚變態。我完全唔知點解佢地會咁痴線。

到左就一覺訓天光就去行街仔啦，低消費嘅國家有個好處就係我地可以扮有錢人，瘋狂搭的士出出入入，行啲貴地方又唔係真係咁貴。咁第一日就緊係行下附近平民地區啦，食左個旅遊書有推介嘅雞飯都係十蚊港紙。街邊啲野食係5蚊一塊肉，平到笑。但問題就黎了，果日食完之後，我就柯到仆街，每一日都係。都唔緊要，跟住直程係發哂燒要去番酒店抖。佢好好，見我唔舒服冇怨我煩，仲自己走落去買米水比我吃，又去雞同鴨講咁買藥食。

我幾日出街都係唔舒服咁出，記得我地都係去啲出名地方行街食野，我完全唔知呢個地方有咩好行。啲野又樣衰，啲人又奇怪，野食又污糟，最好都係住左間靚酒店可以享受下，係入面玩。有一日去左JJ MARKET，所有野都覺得好污糟同埋又熱，最好行都係賣藝術品果到，我買左幾幅畫，算係旅程最開心嘅一樣野。

秦國最大問題係冇咩觀光野，一係就係專登整比你去，聽過好多故仔係你搭的士去水上市場佢會車你去第二個跟住屈你錢。有一日我地去個工廠MARKET，記得官方SHUTTLE好多人排，隔離有街渡仔比你搭，我又冇哂散銀，得番1000蚊，佢地手法好勁，係咁趕你上船話要開，找錢果陣明明SHOW左張500比你，跟住可以變一變找400比你，想呃左你張500走。好彩我醒見到。諗番轉頭，佢地一個人先計20蚊，500蚊要做好多個先有，佢應該試過呢招好多次。

行左好多SHOPPING嘅MALL，但係都冇咩點買野，因為一係真係好貴名牌，一係啲野仲MK過新之城。買野食又唔係，我去759都買到啦，仲要我專登買番黎。去到都係餐餐食貴野，佢生日果日我帶左佢去間意大利極貴餐廳食LUNCH，果餐都食左我千幾蚊港紙，但真係好好吃，我鳩叫左個意大利飯，以為冇咩黑松露，點知佢成盤都係，仲要一塊塊鋪滿哂嘅，極大陣味。係我人生暫時吃過最貴嘅一餐，仲要係佢地水平黎講，間野係極貴極高級。

雖然成個旅程我都唔太ENJOY，但都算係同佢二人世界經歷左好多野。佢係需要嘅時候就會照顧我，其實都幾好呀。雖然平時都係我照顧佢多，佢又唔算太可靠，但係，有陣時，會係佢身上搵到我已經冇左果種純真同率性。人大左，做好多野之前都會有好多野考慮。會考慮其他人點睇呢，會唔會扣分呢。但，佢就真係想做就做。果種真，係我地到，已經搵唔番了。

樓主其實係咪仆街磁石嚟？一個兩個就可能遇人不淑 但咁多仆街就真係

倒數兩篇。

桃花運有冇再好啲 明明睇前幾篇先話date緊 眨下眼又出pool
分一半黎好喎
利申A0

如果有樓主咁既樣 桃花多過桃花林都得啦

仆你個街咁口賤

等新文+1

唔寫情情愛愛了，就黎想寫埋自己細個到依家嘅自傳LOL

樓主咁醜。

有佢一半咁靚仔唔使咁撚慘

照殺
番外加篇甜得唔得

你地成日哄我我都冇文寫落去架

今日大家記住去遊行

『長篇連載情史』(完結篇—J先生柒之係架啦，走唔到最後架啦)
(以下內容均為真人真事)

之前冇講，佢6月知道自己讀唔到掂之後我就叫佢不如APPLY其他野啦，無論浪費幾多時間我都會支持你嘅。佢就好堅持自己要讀NURSING，咁唔一定要ASSO上嘅，咁咪報下NURSING SCHOOL囉，出到黎都係一樣嘅姐。果日就陪左佢去報學校，仲專登陪佢搭車交報名表。我成日覺得我都唔算係佢男朋友，算係佢家長多啲。成日做埋呢啲角色，人地係放榜呀媽陪我就陪佢去。佢最後都好好彩真係入到學校，但就去到老撚咁遠。

香港LONG D 仲慘過其他，明知有得見，但大家太忙又太遠根本見唔到。果陣仲要幫緊人選舉。我完全唔會得閒係佢開學之後飛去咁遠就係搵佢食餐夜晚。初初以為冇咩，始終大家都經歷左九個月又去過兩次旅行，以為呢個可以拍到三四年。點知最後又係因為生活改變而走左去。

選舉果日我直踩十幾個鐘不停拎住枝咪係咁嗌，果日我冇食過野咁濟，咬左個包又繼續。佢果日就變身做我助理，仲照顧埋我，見我口乾就搵野比我飲，胃痛就買包比我。隔離有事就派佢過對面睇，我就企左係個梯上面，冇停過咁求票。佢冇嫌棄過果日咁辛苦，明明佢大可以唔理我走去番工。但佢都過左黎，就係為左我地一個小小嘅理想，一齊挨落去。

之後佢開學，我地就少見左，因為佢走左去住HALL，冇再住呢邊屋企。佢少左搵我，我就好乖咁KEEP住搵佢。因為佢冇假，變左我只可以係佢3月有假果陣叫佢去旅行。十月有一日，佢放左學，我打比佢見有果晚有平飛問佢去唔去。佢變到好奇怪，係咁話唔好，係咁話唔知得唔得，最後仲收埋我線。

『你點架，係咪唔想去，咁咪唔去囉。』
『.......對唔住。』
...................
『對咩唔住？你聽電話好冇？』
『對唔住。』
....................................
果晚，我就知我又分手啦。可能佢地頂唔到感情穩定之後果種FEEL。可能，佢地仲細個，唔係打算同你一齊生活，只係想搵果一刻戀愛嘅感覺。可能，佢地接受唔到就咁樣就同呢個人過幾年青春。

其實我知，你從來都想搵個比我更加可以照顧你嘅男仔。
其實我一路都知。
大家都唔係大家想要嘅人。
大家都只係因為鐘意對方。
我以為咁樣就好夠。點知你都係唔夠。

果日，我自己夜晚一點搭的士落左海旁，買左幾枝酒，喊左一陣，就冇再有果種好似以前分手咁嘅感覺。以前成日聽人講，你分左一次好痛嘅手，你就唔會再搵得番果種感覺，你就唔會再有果種痛。可能，以前太痛掛。可能，自己都知自己係時候，所以，都冇咩點留戀掛。我都唔知呀，反正，又係自己一個了。又要自己面對呢個邪惡嘅世界了。

寫左政治故先自傳呀

本性賤

沒有最賤只有更賤....

算啦 小朋友

係咪完晒啦

出多篇交待下現狀就完啦

之後係咪會變感情台

唔介意大家變感情台

『長篇連載情史』(結局？)
(以下內容均為真人真事)
我成日講，世界好險惡，但，呢個係改變自己嘅理由咩？
用左幾萬字，寫左我呢7年黎嘅故事。行到黎呢一步，我都好相信，下個遇到我嘅人，都仲係會遇到一個7年前嘅我。我，仲係會毫無保留咁去愛身邊嘅人。因為，冇左佢地任何一個，我都唔會行到呢一日。可能，我係一個充滿故事，充滿住好多唔開心經歷嘅男仔。但好希望，未來嘅你，可以好好包容我呢位，唔完美嘅男仔。多多指教。

希望咁多位EX，都可以有一個好好嘅未來，有一個對自己好好嘅另一半。
雖然有好多野都係未補遺，有好多細節都可以繼續講落去，但係，都係呢到完好啲。
寫左成個月呢篇野，最大得著係我可以擺低好多一路係我心入面嘅心事同負擔。唔少朋友都PM我話我地有差唔多嘅經歷，其實仆街可其多，撞到係正常，撞唔到先係你好彩。世界係好難搵真愛架啦，有幾多人係初戀到一生一世。有邊個又未比人傷過。最緊要係，保持自己嘅初心，保住自己仲會為左對方無條件付出嘅自己。人地仆街絕對唔係你可以做仆街嘅理由。

分左手嘅你，唔好放棄。每個人都係你生命中嘅一個過客，可能你對住佢有好多遺憾，但，唔好去強求佢再番黎。相反，倒不如唔好再比呢啲遺憾發生係下一個身上。人生好多野都要學，放手，係好難。但你要知道，有啲人，走左，就唔會番黎。你留係原地，驚自己走左佢番黎見唔到你？唔好傻啦，佢唔係要你係原地等佢。佢想你一路走落去，可能，有一日你做左個更好嘅人，你地，又會係行落去嘅交叉點相遇呢。

未拍拖嘅你，好好裝備自己。冇人會想同一個頹人拍拖，例不如，搵下自己人生興趣，擴闊下生活圈子。比自己試下唔同嘅野，行下出去自己嘅COMFORT ZONE到，可能，你會有意想不同嘅驚喜呢。人生，就係等緊一塊完整自己嘅砌圖，未搵到嘅，不如，自己砌住先。總會等到嘅，再唔係，自己出擊啦，時間，係唔等人架。

依家嘅我，過得好好。托佢嘅福，自己都好好咁放低以前嘅事，連以前一路要睇嘅COUNSELLING都唔洗再去了。佢比我FEEL到有安全感，仲第一次比人愛錫。可能唔係咩特別事，但，有個人著緊自己，我就唔會咁易放棄人生了。

之後有機會，可能會寫下唔同嘅野，可能寫下故仔，又可能突然補下之前冇講到嘅事。又有可能，過幾日寫下自己呢幾年睇香港唔同嘅事，同埋，經歷左嘅政治故仔。我地有緣再見啦。希望大家，之後都會開心快樂咁生治落去啦。加油，我都會努力生存落去架。

咁就完

仲想點

新故

比幾日我ok?

[離題]樓主有無買吖?
我訂果本啱啱今朝收到

有like 但冇興趣買

推多三日po先

好呀

由樓豬你開post追到而家完
上水係想話你知其實有好多潛在讀者無留言

+1
cdrom上水一推

嘩完咗喇

有樓豬tg但係唔夠膽say hi

好感動

有樓豬fb但係唔夠膽add

Say啦

睇晒
睇完最後嗰篇而家好有動力去搵返自己嘅興趣

有咩興趣呀

小賤貨有無買陳柏宇演唱會飛啊？

陳柏宇就會自動諗起墳總

墳總係咪有老婆？ 好想見下墳總真人

咁都唔知證明你冇follow墳總

買唔到

好眼瞓

文？

down左sims3玩

屌你文呢仆街，樓主好想比人吹

完左啦師兄

甜既外傳啊

咪先！！
樓主係想俾人吹定幫人吹？

我追左好耐樓主post
好sad 愛情既野 猶其係依個圈 仆街何其多
我之前試過同鍾意既男仔好曖昧...
雖然佢有鍾意既男仔
去旅行既時候成日拖住手行街 攬住一齊訓
出街成日都攬下搭下挨下 得閒就mit下佢
係旅行訓個陣佢主動連續兩晚打埋茄輪但扮冇事發生
上個星期同佢攤牌 佢淨係覆左句
Sorry it's an accident.
明知我鍾意佢 就係到玩我 想點 ？
PS 搵到樓主facebook好靚仔但冇tg

人生.......佢都係取暖姐

唔好咁上心就得，其實仆街可其多，屌得幾多個？

我點樣可以唔上心 初吻黎
我依加見到佢唔夠膽再同佢有身體接觸
佢成日問我可唔可以好似之前咁做返好朋友
其實我對佢慢慢放低緊 但我地關係已經變左質 只要我一諗起佢對我做過既野 我就覺得佢係賤人 就唔想理佢

慢慢抽離啦，明知人地冇意思，再留戀就變洩慾工具架啦

我連做人地洩慾工具既機會都無啊

唔好 會沈船

沉ed
成為(過?)直(?)仔嘅玩具(感覺上 好似係)

我連做玩具既資格都無啊

成日都咁講

個人太灰 sorry

乖 得閒就充實下自己
走出自己嘅comfort zone識多啲人

屌 開sem又要再識過一堆人

你地仲青春啊嘛

開sem

樓主 文呢？

賤貨開學開成點？

開左sem 身邊個個都係直
Btw 唔知點解我同男仔講野成日都好唔自在
我只不過係想要個男性好朋友
成日唔夠膽同佢地講野 或者 冇野好講

都算不錯

賤貨仔幾時再開post

btw選舉又來了～～

好攰 休息下先 都冇咩題材

小賤野一黎就出個咁sad嘅facebook post

btw 加油

嘩好癲 大家仲會留意我